成日it狗前it狗啦 有事唔好搵it人囉

on9 當正it人係狗 垃圾

IT狗做乜？發老脾？

點會搵IT人，搵開IT狗

開頭都冇乜人叫
係D IT人自己叫自己做IT狗先愈黎愈多人叫
好似黑人叫人做Nigger咁 比自己友叫唔比人叫

叫你做就做啦 it狗

呢個比喻引用得好好

有事搵你 你唔好幫囉 it狗
炒撚埋你返去食谷種啦